呢個觀塘牙叔都幾勇武下

徒手制服持刀藍絲暴徒
真心respect

宇清？

樓豬唔開省電mode？聽聞開咗舊電會襟用啲咖喎

係咪狗黎

聽講瑞和街出身

收到風 佩雷斯主席黎

觀塘人民風勇悍都唔係第一日既事

世清來 條友練咗咁耐等今日

唔似啦
啲狗見有刀會笠水

專業r水吹